其實621具體行動到底要點

有人話禮賓府 有人話立法會 咁到底係去邊 有人話金鐘集合先 但到時咪又係大家一團人毫無頭緒 覺得Plan定先好喎